[
    {
        "randomId": 623
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Karuhura mukuru w'urupfu",
            "option_1": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_4": "Imbwa mu masinde",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nahuye n'uwiruka atagira iyo ajya",
            "option_1": "Akarere ku nsina",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Umusazi",
            "option_4": "Icyumweru",
            "correct_answer": "Umusazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Dombidori",
            "option_1": "Intore mu rwabya",
            "option_2": "Uruhara rw'umusaza",
            "option_3": "Gutara ibitoki",
            "option_4": "Akanyamasyo",
            "correct_answer": "Intore mu rwabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Fata Intorezo mfate indi tujye kwasa ibitaswa",
            "option_1": "Ibigori",
            "option_2": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Urutare",
            "correct_answer": "Urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barwaniye ntiharamera utwatsi",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Ijambo rya perezida",
            "option_3": "Ibirundiro",
            "option_4": "Umuntu",
            "correct_answer": "Agatsinsino"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera icyo utazi utabonye",
            "option_1": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_2": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Imyenge y'inzu",
            "correct_answer": "Ubuto bwa so na nyoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Icwende ryanjye rimbaye kure mba ngukoreyemo",
            "option_1": "Ukwezi",
            "option_2": "Urupfu",
            "option_3": "Corogati",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Ukwezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Fata rutendera ntagwe mu mazi",
            "option_1": "Igicucucucu",
            "option_2": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_3": "Amabya",
            "option_4": "Ibigori",
            "correct_answer": "Amabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ko So na Nyoko bameze uruhara, inzoga z'I Bwami zizikorera nde",
            "option_1": "Ubwoya bw' inka",
            "option_2": "Isoko",
            "option_3": "Igihaza",
            "option_4": "Intore mu rwabya",
            "correct_answer": "Igihaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Bikumburanye bibana",
            "option_1": "Inopho",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Amabere",
            "option_4": "Amagambo yo ku rurembo",
            "correct_answer": "Amabere"
        }
    }
]